Hi 淡友 (433)

布神信念

得閒番黎吹水，大家都掛住你

牛軍仲有爺爺

布布數完錢未

布神做咩走左

260 中 88

已經259

516

暴力棍

好撚大棍呀屌

睇埋道指落得幾多 平哂佢就可以訓

食埋美女呢收工

痴媽根市 比佢撚中真係食得屎

頭先邊個話我260進取？同我行出黎自首！

飯後果棍 還了

吊你老尾 500點 我仆你個街無野下話 食屎架？

請問點睇到260?

IG屌穿左260

唔夠進取

set價齊頭260食咗
唔貪心

唔回點再升呢

下 玩完了個升市？

試下-0.5 過佢老母夜

都唔同

早d抖 過happy weekend

現在追沽會不會高危

空倉唔敢過夜

-500 幾

美女食多50點
今日收工

癡L線㗎

咁個反彈浪就完咗拿？

你隻牛牛

唔知259進取位到唔到

突擊

fake news要還架

我有profit的 拆返個-1出黎only

又黎
DLLM跌左500點先黎問沽唔沽 ......
講完

咪係 我265 沽落黎就話玩下

Demo account 佛糸都有7k

進取位259都中埋

穿啦要
molamola

你成功左一巴

食屎架 無野下插500 我吊佢老尾

cls 11月係咪要攞我狗命

痴線真係就黎到可以開+1位
大佬你唔好咁痴線啦

無跟你落場
下次sin
唔過夜吉倉算廢時星期六日撚狗

傻散俾個市撚死
升一千跌五百

美女唔好收穿252呀

Trump同習大frd返...細個d就話no progress with China yet
真係唔知邊個fake邊個...

突然覺得自己冇好倉好醒目仔

今晚我地有幸見到老美千跌之日

去過旅行，完左升浪先返泥入場

信念

入唔到極熊以為我好彩
原來係黑仔

諗住咩位開+1

唔反手 怕撚狗

11月開波先得兩日
就夾爆晒兩邊

老實講 仲有得跌

升1000爆牛 跌1000爆熊 大戶又fatfat

老美全晚都一條降軌cls

真係痴拿線大殺3方

美團優質股下星期一肯定逆市爆升

頭也不回OK?

極度大上大落既日子又黎

就收市
等星期一算
吉倉就吉
唔好見位吸引追+
陣間再跌

真係好玩 回一回 落 回一回落

呢d賭錢位 算啦

收市都諗左好耐買唔買極熊過夜博下 最尾冇買都dup春 不過睇化哂

跌市優質股

去4字頭啦

價內

心態好咗 你去成功行近咗一步

排左隊未到價入唔到
唔緊要分分鐘星期六日撚狗

400

救命

平哂 沖涼 沖完再沽過

cls夠膽就gap down 25100

rsi 低過30都唔駛理？

行使價48.8

大戶真係好撚夠膽

信唔信落完257再同你殺上去267

每日800點波幅 gd

呢本係漫步XXX?

我有25100牛 快黎殺我啊dllm

最開心既係
星期一又可以睇爺閪十隻手接貨

晴巴話星期一會回 企到258係咪繼續彈？

國家隊又成功高拋低執 爽

岩岩係贏緊有profit 先去博
鎖左到profit位就唔玩
割禾青，有2日放假鬆一鬆算
無把握唔做

仲打算過夜？最多留少少博 其他走啦

穿259

gap返 600

聽日衝去買 鏟漿巴係講呢本?

點答你
仲有個星期六日可以撚狗
一陣侵侵走出黎話fake news唔fake

咪唔同

第一次見 低水咁多 勁過股災

我樓下兩本都無
係咪好多cdrom衝去買

挾到好痛

仲要係先爆到26757再落 其實同千跌差唔多

比我開口中 真係259

上次QQ業績咪差唔多

港股真係有啲痴線
美女就唔同啦

另一本係咩

睇好回257 之後再轟上去
不過點都好

慢慢跌 出signal就跌 乖到

就穿259

變左日日個波幅都有千
痴鳩線

市場巴咩事？

?佢地其實去左邊到出現

Agger

又食曬呢個波幅

今日+1000 大家沽 比人話我on9 等夾爆

清淨一注過夜 overshoot味濃

穿埋259

屌日日gap on99 唔開期既人都唔好玩市啦

係你啦

有對沖熊仔都覺得夾得甘甘的

鏟巴你覺得呢個反彈浪完左未

星期一期貨會唔會再扯低d

依家600

ok 知邊本

又好似係262 跌到256xx

如果布弟係到
今日收市肯定叫大家唔好牛過

-1留返注 跌太多 星期六日冇特別 星期一開市好大機會推返上少少先

呢個fake news市，點夠你玩
好彩細注玩

咁少 真係好
我仲蟹120格

睇圍似完 不過消息市 咪咁博

真係隨時跌800 再升1000 d大戶lm

你即係話肥仔姐

布神會叫你留半鎖倉
但係無鎖倉就

又夾
屌

25850幫蟹恩報定驚先

見到佢60 rsi長期90up都想沽佢 但都唔敢 得5手q put

Put左4張中期

沖完涼又跌多50點

你+左未平咩

多呀..

demo 259先-2都4k

我都好撚肯定話最多博小注

3690出put個陣有入 玩左一日就走
今日入返第一注
好好彩

唔好

25,851 - 26,758

DL收 顛撚左
老老柒柒 有幾多人見企穩左262-263追左牛過

11月先過左2日已經咁
仲有大半個月先正常
點頂

收到
唔買但你當我口頭賭+1

成班傻散

其實美女最高257 依家251
已經600點

你真好運

星期一會唔會好似上月咁 之後跌突

馬太福音

都有可能...
佢唔會講啲唔講啲要大家估

最仆街係夜期先上同落 冇仇報

好

我之前都係玩一日 執左幾舊
唉 如果我琴日忍到手 今日先put 唔洗蟹120格

正恩冇事嘛

屌
都唔知開市點

我記得，我跟左你入熊

無ig／期根本玩唔到
賭錢咁

空佢老味倉

等有信心先玩

正恩唔好離開大家

不過都震走左我隻熊仔 15:30清左隻66999

26350跟我沽落黎都500點

唔洗理住其實
仲有兩日時間
美國選舉咩事都可能發生

十月profit夠唔夠頂

無跟到
掛住食格仔
可唔可以繼續帶

冷靜下先一係

20點止蝕都hit唔中

真係唔掂，過夜都係用IG過好D
無仇報真係好撚狗

40手 還可以啦

本身今日係打算入2注極熊加1注期+博跌
但入唔到
8點前仲開心入唔到
依家gg
下次努力

收市 轉睇美股

今晚明益矣豬友 -1邊個位開都羸

下星期跌反架啦

咁期指友都得既 大戶日日期指做市

我覺得正恩巴倉位咁大 要開返個期指户口

有d咩事都可以補補血

美股繼續插 星期一好睇了

點解佢又有事

係，肥仔開個IG啦

反左手

我26536已經問cfu 可唔可以put
佢唔7理我
好後先忍唔住買

玩ig 食左最己尾果300點 玩左兩個半鐘 食格仔先羸到800
第1次玩 玩得好細

佢咁大戶 直屌期指戶口啦

大芋唔係成手熊同put咩

26110-1
第一次試玩美股 唔熟路

肥仔尾市仲有冇加注
如果冇仲有機會 260開都係輸緊150點
930有機會推返上去

淡友422有講？

佢好似放曬入咗牛

又要睇埋251有無支持 唔洗訓

星期一又有幾多人要針, 今次係完美殺牛熊大計

先落257再上267？ 定下星期會267先

唔洗睇美啦 港女呢期我行我素

上次升上黎個個位黎 小心set定止蝕

誠品買 $167 85折 142

下 咁奇特。。。 應該會輸爆廠喎

真
差在食多食少

逢回50點就加沽 好似係
成晚都係咁

道指都-1左 諗緊平唔平

鏟巴夜期之子黎 貼親都中

唔係掛

高位回600

今日千升完 267清晒倉
之後跌一千 完全無望市 無入貨 無心痛感覺 因為本身都賺夠
總之港股呢d閪市 大把機會 每日波幅1千

好慘

每日波幅係2000

屌 夜晚demo戰無不勝
日頭成碌柒

緊係唔係
太田就知我尋日衰咗

撚狗

佢仲話打算升到275回本

訓教

美股無底

跟美股D signal好易睇 港股on99 既5分鐘爆400

美女搞咩

點玩好

留名睇信念軍出嚟分析

呢本係邊本

Double你嗰數，但今日加得好少

布神幾時返黎

上落就係囉 1000x2 但上下限就係1000

佢依家跌番落朝早9:15個開市價
今日發左場夢

睇圖好似打落251果晚

通殺

241

有人陪 好似有安全感啲
Carry埋我

睇下守唔守到25100

喂hi
你最近還好嘛

幾手?蟹幾格?

最大老千集團

我怕佢又會人踩人斬 吊

求期吹個風
Xi is my friend
星期一咪又綠燈 驚春咩

尾市追熊，雙裂口高開加超買到一個點，點都補回少少掛

就係要睇埋 又唔洗訓

咁高端嘅操作 要改名 叫左右恩

見你喊驚咗成晚
夾你啲profit啫濕碎啦

我有報架

我都唔知蟹幾多啦，計都廢事計
由佢free flow，升到65加多注，70再加

我最少仲要追30K

我個post都帶緊班巴打炒美期
有興趣可以去望下

張1分圖好靚
如果頭先有玩又執幾十點

轉玩ig先 夜期啱我多d

喂triangle king

我仲係青山呀

-1過左夜，唔知會點

熊市個個post?

岩岩先見到

鏟巴係咪通常set廿點stop loss?

好 有小小支持 平哂 訓

青山組係點 你輸到傻撚左

嘔600點喎 幾百點 即係60格牛仔 如果有近牛的話打哂靶啦

邊個POST? 即刻入去留名

我無長期睇post呀
本身升緊嗰陣已經想put佢
又無人陪 又仲升緊 好撚驚架嘛

40手30k難追咗啲咁，升double都唔知有冇10k

唔係儍得閒同你傾咩

又無事

漫步

有近牛咩

佢今日話熊+put輸左150萬
再走熊入牛/call

星期一如果真係低開600點 應該又唔見一球

升左1000點 應該點都打唔到掛

高追嗰班真係屍骨無存

屌你 又窒鳩我
我今日睇升買熊 諗著實冇死
點知食完個午飯就打左把

為淡乃永 決定以後唔牛

如果啊
兩日升千六點何來近牛

大戶罪大滔天

佢最傷應該係仆街QQ。。。
真係屌佢老母3日50蚊好撚多人應該中哂招

燈到...

老美又deep

好事黎
再跌就無架啦

251有支持既 但唔係無機會破 3點棍決定一切

唔係輸好多呀？

直升機 等我開張+1燈翻佢落251

再次體驗put既好處
我d 十二月$240 put縮左八成 但都仲有望翻家鄉
用熊證的話就算下星期跌返$50都無仇報

係呀 中咗咪代表睇錯

唔係 而家D PUT加埋蟹10K姐 要追返呢10K
另外仲有之前豬落20K
=30KFIGHTING

屌 見到海狗

老美又升番
牛軍唔駛咁 grey

2幻幾
而家好冇信心入市呀

我個心有set止蝕
但實際我唔會set
成撚日平唔倉

我叫人put渣 無熊架

比心機，我由上個月中開始都係羊兩日大豬一日，冇賺過錢

美股啱啱睇返
bb頂-1就啱
25189-1試下

太遲

好危險

收到

啱啱夜期收前無走到-1，而家好淆

我食飯前都入咗熊
食咗一格走咗
布布同我講
大注嘅，12點前要放咗先
佢又救咗我
唔係就輸$30k

比個like你

ig儘量唔好過夜呀！
呢兩日實有嘢出

？？？冇追post唔知咩事

聽日呀爺又有數據公佈

就算落反55蚊都唔遲

淡友唔洗扯哂旗 大芋仲做緊好倉
沽空比又低

Ig恆期收幾多，257？

呢兩日開始炒美/港期, 完全無從入手...
成個奈奈咁 click 左幾秒就想平, 左一巴右一巴

求指點

點解唔提埋我呀
而家個位好尷尬
落番258-260呢D位都唔知咩方向

隔個週末開262 都夠.
好難一開258 既

班大芋冇撚理由做接貨on9仔俾個市跌既

唔一定要放返出黎架姐 放小小出黎屌個市落去再接

如果我其實唔止蝕 最後都會係賺
只係我唔肯坐 感覺唔良好先走

期低水600

你想現貨低開200

認同

唔知海狗巴點呢

你咁好心機嘅

用咩睇期好？

咁平倉平來把撚

唔準咁話奈奈

玩開港女應該一身好武功架喎

好定壞

同我以前一樣
有時個心有個位 但係到左會諗 會唔彈返上黎呢

話左你班淡友唔好HIGH
DEEP V比你地睇

25170+1 20點止

奈奈既投機哲學

9up一下：下星期一震下牛，再妹到星期二升

又消息棍??

一d都唔難

我至少都30秒架

我搵唔到你email 同 WhatsApp ma

下次我call 你， 一定！

呢個位，唔使諗，唔係牛，就係熊

其實我懷疑班大戶會唔會今日已經食左啲好倉
話哂都千幾點

玩左10年股票 未見過低水400

未到大選果日就開始chok上chok落
白帝點睇呢個禮拜

不嬲食飯前都要放架啦
我食飯前都唔留貨

佢走晒啦

可能夜前就係啱啱食咗啲

shit唔中 仲要回

無人知有咩消息既. 我全倉淡倉梗係想有得即食.
但唔似會咁低開.

又要提多次
美國黎緊幾日有中期選擇
大把撚狗招數用得

真係一言驚醒夢中人
屌

你唔夠3鍾就trade完 邊夠你玩

買得落去就一定係啱㗎啦
如果覺得錯就唔會買落去啦

Metoo

感覺行先

之後就會發現
佢食左你個止蝕位再爆上去

無咗40美金

睇黎呢D位20點止太小 波動有D大

佢都識玩應該ok掛

有冇人收市前入咗極熊

Exact7ly 好嬲

今晚trade左14分鐘

我都係
成日都懷疑ig有睇住我啲傻散嚟食

認真，睇下大戶開咩倉，咁都估到啲嘅

係呀，咁岩個日就低開，佢有逃生門走到，唔係就真係gg

2318同700既put呢兩日縮左八成幾
400萬應該縮到得80萬上下

一set高比人收回就開始入肉

你地用咩睇美期架？

ig tradingview

金管局幾時拉侵侵同習習佢地造市

牛牛係咪冇？

拉左金管局自己做市先 隻美團

我都見到海狗神

夜期跌到咁，星期一開市睇黎會跟足跌600

上次280開 食到245
今次點都食番2000點啦

唔知 冇用牛牛

我總係覺得今次係民主黨搵cnbc做鳩侵侵
美股反應太細
而且大芋冇理由收唔到風

咁未好囉有位牛

大家想要既回調如期而至

無美期

少少感想

1. 感覺呢兩日夜期走法再唔係跟住美女走，美女唔係好郁夜期已經另一個世界

2. 美人走勢好似好影響港女

3. 未平倉冇少到

訓先

我都報左好多次驚

你唔好牛執好多咩
怕咩

agree 所以過夜好危險
食咗藥 訓先 大家賺多d

快D病好 早抖

有食唔食，罪大惡極

早抖

GN
我覺得只係想化解對共和黨選情有利既好消息

針啦 無計 我陪你

識睇

繼續when low call when high put

轉燈

25300

好大棍上
熊軍HIGH到又比牛軍突襲然返

我致富個20k仲未回到本呀
發現自己唔識玩牛熊

柯煙牛

邊到25300

Sick play

係到燈

計過剛剛好開市跌600斬就差唔多食哂舊profit

冇輸本咪幾好

劍指26000

從來唔知咩係profit

幾時塔鳩美國總統呀，出埋假新聞，點夠你玩

好似可以輸少啲

好似發左場夢咁 星期一如果一斬，我估一定會升

多數裂口落都會大回，追熊個班要小心

700 300點都無追put 後悔

252沽一張去打機一睇又到翻dl

沽左去打機 犀利

熊市呀咖喱仔

穿左位仲唔落 快

屌又扮硬 道指快啲落地獄再v啦 我拿拿聲平埋打機

你又有沽到咩

穿返10ma個陣沽返

屌想訓教

爆升一百點

屌勁撚大棍

支棍好靚

好彩平得切 無set止賺

cls 棍

痴撚線一棍百五點

又咩消息

11點撈底撈到依家終於等到

又逼人反手

我訓啦你地慢慢玩
小心風險
提保政治市撚狗

我都不玩了 去打機

經典圖留念
一棍bb底打到bb頂二百點

癡撚線

跌番

整多幾棍唔該

可能轉燈 咁勢

嘩 吊救緊我地條命

痴線 D點開始30-40咁跳

星期一港女都係要跌返600,沒差

上返左260 美女再升勁D可能守返262

呢棍同今日下就午市個棍一樣

最理想係咁

又插番 岩岩咩消息棍

屌 d圖比呢棍搞到混亂曬

屌日日都棍 可唔可以正常D

e 棍……

係咁升 升到我懷疑人生 抽左成2百

果棍搞到d指標失效曬 依家搞到玩唔到

我25350都沽左未食 突然抽左成200點

突然大升又突然大跌CLS

做乜鬼野？ 又俾大戶走鬼？

cfu教落 有4隻字可以解釋到呢d走勢

好唔對路

市場扭曲

跟港股學野 一棍完區間撚狗 唔洗炒

喂圖爺，咪撚咁撚mean啦！
出嚟講兩句啦我知你有accout喎屌

嘩 呢棍重得人驚

搞乜 棍棍頂咁有力

聽日即刻去買佢本書！

白帝

見到都會買

真係跌返fake news個四百點

IG仲企到260 星期一再睇點一山

大家租腎。
正Q put驚西

訓醒轉跌6百幾

夠膽逢高加沽既人真係唔會輸

龍市呢?

跌喇 跌喇
回到下降通道附近俾我做牛軍再上可以嗎

布神都未出書 幾時輪到佢

就黎可以過沽蘋果unun腳既生活

回番呢到附近再上 可以嗎

布神已浮面

早晨

Where

暫時都係咁睇 巴打有冇數子浪 唔穿返前底呢下跌可能只係2浪 唔太淡 反正真係穿就252見都仲有幾百點食 唔急既

子浪唔識。

賭一鋪 唔撚信肥侵講既野 條撚樣為左中期選舉先講咁多好野姐。未談判就搵人草擬協議書？姐呀爺係唔係都要簽？簽你個閪呀

牙籤巴點樣係牛牛畫圖？ 我畫極都畫唔穿最後一條觸

張圖係布神架。畫唔穿？係唔係你第一點已經錯左呀

我意思係我畫條線畫到去最尾支觸 啫係大概圓圈個位 牛牛個軟件就唔比我畫落去

早晨，今日清涼左好多

記得著多年衫ar

應該都係左鍵按住左手邊成行數字 拉上拉下黎放大/縮細個圖。咁右手邊就有多d空間
申利：我未用過牛牛。

屌我d蟹call呀，要升番呀屌

trump trump又黎料

屌佢
真真假假 撚到傻

屌你老母

warning that he still may impose more tariffs on Chinese goods.

will make a deal , 姐係公我贏，字你輸。
trump好波😂

即係無事

有無機會平開 或高開

低開畀大家走熊入牛

暫時黎講最少低開200以上除非仲有野發生

講撚曬，選舉前係咪都話make a 屌，習雜出黎話no 屌la

無野了 原來收市前講

The president‘s remarks helped U.S. stocks to trim their losses on a day that started with market optimism over a Bloomberg report quoting unnamed sources as saying that Trump had ordered his cabinet to draw up terms for a China trade deal.

之前唔講 依家先講。就黎中期選舉 明既。

咁即係點呀

收市前棍 應該係果1棍200點

星期一殺返落去
熊軍大賺

係咪我英文差
點解我睇到係升

呢個消息price in左啦wo，正路升左2千，技術上回300-500唔過份姐

呢個咪2-3點果一棍200點囉。price in左

應該係啦 你努力學英文啦

利申：英文揸鎗

回左成600
咁星期一係咪可以升返300

咁我返公司 google translate下先

260姐 合符預期

預開市低開100啦 有牛快走 唔好貪心

如果低開100就看下守唔守倒262先啦

但依家跌緊470

有機會低開100嗎

唔係跌緊608咩
死啦
我係咪理解錯左啲野

Trump said that if a deal is not made with China, he could impose tariffs on another $267 billion in Chinese imports into the United States, adding that China’s economy had “been hit very hard” by previous U.S. tariffs.

幫你奶

淡軍已在城下集結

咩呀
大家係咪身處唔同嘅時空
完全搭唔到線嘅

兒登好危險, 好多痴線佬
及早遠離

我見到星期一會高開100點

低開100就冇可能, 至少低開300-400
你見跌608係因為1點美股差唔多係DL
不過又唔一定跟足

咁係咪低開完會升番
好多朋友牛左

平開俾大家有位買算啦

其實尼個浪係咪技術性後抽

又追返輸個d

叫佢地早d去ifc拎位喇

乜你咁衰架

八卦一問，小弟都係呢幾個月先黎睇淡友post
點解有個叫市場先生要係咁狙擊呂布
想好奇知道做乜鳩，利申迷布

唔理了,決定左星期一ALLIN PUT

唔知就唔好再問啦

我牛牛模擬倉都幾燈下......買親都全部打靶
好彩真錢係相反啫

兩個字
一山不能藏二虎

咁好似真係跌喎

低開高走唔得咩

升成千點
一定大把老散沽貨

人問題。又唔見其他人會咁

你咪好囉
我模擬倉10萬本,賺左20萬...
但真倉....仲蟹緊

得。乜都有可能

真錢少操作, 無乜上落就真
模擬倉就成日鳩買, 所以一兩日就打靶

我同你相反
模擬倉買左就掉埋一邊唔理
隔一排就有得收成

買完, DEL APP

冇錢再加3690 put了

身手唔好真係少操作好D

睇準一個方向 買完就唔好理中間果d波幅 間唔中就溝下貨

我都係咁

sqqq低過13就可以鳩買啦
我無美股戶口咋嘛

尋日唔多覺佢有出現

屌你老味咩事又
我8點後無再睇巿
仆街去番食飯前個價
玩9哂啦咁

佢有
好似話高位-580K
琴日夜期-100果陣見佢再-6張

姐係佢又賺

買左就係囉

但佢本身係-6張(蝕緊580K)
可能拉返個平均唔洗輸

其實點解咁多人玩模擬倉，係咪好似打機咁贏到會自high，但係現實世界係個失敗者

買唔買?
一齊買?

未有咁快掛

就咁睇圖
開巿可能已經打番落258-257

美股之後升返200

低開200-300左右

呢幾日已經唔係睇圖既時間
係睇NEWS

JELLY

之前晴巴都話低過13.5可以買
我無美股戶口呀
間證券行話我無英文地址開唔到

可以買埋 YANG
差不多又上

我無開DEMO呀
拎真倉打機
利申:平時打機都會好驚

用牛牛啦
可以合併

星期一低開400走唔甩

針完再針

都係消息巿技術分析完全無用

小注牛姐你

都係肉

唉, 連銀行戶口都未開到

RIP
我都比外賣仔搞到要針

daddy有米係唔同啲，應該平時收到好多pm

夠期拎晒D人仔出嚟
擺入牛牛收錢

我都有玩IG 買自己對家

最近daddy 個鋪位跌左少少佢有少少唔開心
我同佢講收租無得輸

下???
我期貨玩好細咋喔
用自己錢玩

諗住開多個期貨戶口, 用邊間好??

啪過一次牛後, 唔敢再買咁近

bb

有無人買咗過牛

我又蟹返了
唉，double 蟹

外賣仔幾時死

我都唔知點

想死呀

開個post 普選叫條撚樣市場巴離開連登啦

又買咗幾多牛

快啲仆街死

尾市啲人狗衝牛呀拿... haha

點都唔會去到殺牛位
侵侵開左聲
應該低開200-400到再殺返上黎比你地以為要加熊

我想打少少心得Share 下炒即市..
同時希望各位淡淡... 睇市有咩意見可以share俾小弟..
可以嗎~?

琴晚ig，食正500點，想加注。。。on99禁左+10，之後中左反彈棍。。。成晚果1萬無哂仲倒蝕。。。

Cls

果下灰到仆街
兩重打擊，星期四走哂牛，琴晚禁錯制

支持星期一大跌 幫我入牛

第五滴血

蝕唔多，係成晚白玩

i know that feel bro.jpg

好慘ar

你好叻叻呀

首先 利申... For new hand only..
MACD 係一個滯後訊號，要用好多時都跟埋其他signal一齊比較先可以入市，但係MACD 可以作一個大supporting 去俾一個埋由去做Action
以上圖為例,
MACD於11:05 出了一次call sign. 同時突破20MA
(25439 > 25654)

13:05 出一次PUT SIGN, 但唔suggest 呢一個位入市,,
可以等多五分鐘, 等跌穿20MA 去入 (收25441) Close signal 15:45 平倉.

琴晚我都中左反彈棍..
輸400 先sleep

你叻豬d

衰唔自律
禁左支持同阻力位，但係又係支持位加on9注，搞到輸，但d三角形畫岩哂架

我辣殺黎, 有錢都唔識執

應該係缺少d運氣

我自己發現，計支持阻力都好有用，琴晚美期咁，257，254，250都係支持位，去唔到257就落254，再落250，係250幾幾反彈
用黎入市出市幾好既
另外macd係有用，但要加埋stc同rsi一齊用先得

期貨佢地玩 ig

我唔想玩IG呀
我用番期貨OK架啦
邊間證券行好

你係指零頭支持位~?

用海通啦

有時間我一陣打篇野又關於支持位先

數就25028左右，但4捨5入當25000

IB係咩黎

用緊海通呀, 好貴囉

要做ptbf跑數 賺返個狗飯錢

好支持巴打打咁多教大家

咩係辣殺

垃圾既朋友

MACD 續
但係MACD 有個唔好處

圖中裂口低開. 9:20 出了一次PUT SIGNAL
MACD( 12 , 26 ) 中, 採取了最多26 條平均數得出結果
只要一次大棍. 成個數值會變得偏頗.
以致令MACD 出結果不準確.

另外. 當BB 收窄或20MA 冇方向等牛皮市情況下, MACD 可以多次於0 附近不斷出CALL SIGN. AND PUT SIGN. 亦都要留意.

咁新聞轉字頭都會拎出黎嚇下人..
有少少阻力唔出奇既

問題係你用唔到其他嘛清

抄功課咁懶
輸錢自己抵死
最多咪派粒膠俾我.

笑撚死我
俾美國玩左咁多次都仲信侵侵 今個月先睇新聞？

諗住開過間呀
一通好似幾平
但D人話有時會壞左入唔到

公投市場先生依隻狗幾時退出連登

原來你講緊美團

我睇到係沽空比大左，但係係咪可以linkage 去你幅圖係咪借貨，等我研究下先

省返手續費條數都吾夠輸格仔

上個月交左1500 手續費..
證券行真係好賺

呢條on9真係好撚煩
次次都輸
輸完潛一排無事就當自己係股神

MACD 背馳

圖中.. MACD 的熊差隨價格下跌 反而少左..
暗示跌勢將停

但個人覺得呢個方法參考性較低

我上個月輸既錢,有99%都係手續費黎

佢唔駛將啲野重覆幾次講
2nd round tariff嗰陣已經係咁遘

幾撚時又講過重大進展

D賣旗撚好煩
企係扶手電梯出口想點樣

幫人地買啦

係上上落落位置阻住人不了

比佢搞到我懷疑而家係咪熊市

on9

週末華爾街指數
其實係點買

不嬲都熊緊。

呢句好似今朝兩三點講的，所以美股尾市升返少少
選舉前 侵侵講既野信住一半先

過埋個大選就知侵侵係真定假

KDJ 我開架咋.
我都唔睇

成日出叉..
好煩

我就一定熊佢架喇。點撚樣會唔搞事都偷笑

打埋呢小篇
靠山玩法...

上圖係琴日既NASTAQ
兩條紅線
上紅為1/11/2018 高位7434
下邊紅線為1/11/2018 五分鐘收低位 7332

琴日Nas 開7424 . 迅速升破前DH 7434
方法: 升穿追CALL , 跌穿粉紅上線時, MACD 出PUT SIGN. 支持理據
反手PUT.. 一直PUT 到另一條紅線前日低位...
有支持反彈 再反手...
呢個方法我都係岩岩睇返黎.
唔知各位巴打有冇研究..

我都係，但撚狗市唔識點睇指標，好易低位-左1

佢老母美市俾佢撚左成晚

磨就離場最好 特別係有時啲20 MA 同50 MA 打曬交果陣

如果唔理傾唔傾得成啦，如果侵侵話哩單野係真的，咁星期一應該無跌咁多

但代入當時，你會跌穿返粉紅線先斬call，因為你會以為係回調，事後睇一定準，係當下點知一陣出唔出乂

夜期淨睇美市，港女日頭阿爺話事

無新牛，不如買ig期，因為d牛太撚貴

尾市call 左 QQ 要針了

大家早

所以我都仲睇緊..
不過有評論認為呢個向法因為好多人用緊已經outdate
但啲課程仲講緊

牛熊可以試下..
期指...
我驚打到面都紅曬

[url]20 MA 係要同方向先好做
同埋係20 MA 上做逆市,
贏面細好多[/url]

大戶幾時先換倉

ig 次次都蝕20玩好似好唔抵

係個腦到畫

Ig 個apps 有

電腦版 買同賣中間夾住個數字就係點差

我無DOWN IG呀
反正我不嬲都唔畫圖架啦
開個牛牛APP炒咋
買左就睇住個價跳

中美貿易戰 要傾得成雙方一定要讓一大步 所以我覺得無咁易傾得成。
侵侵仲話傾唔成再加碼 咁樣同人談判？ 姐擺明大你 睇呀爺受唔受囉。

日日喺到出口術 遲唔講 早唔講 臨近選舉先講 唔知又想玩咩。睇下6號之後佢又會講咩

沽得 琴晚已開沽

中方有無回應過？好似由頭到尾得侵侵講

不嬲佢都係用twitter 炒股

如果聽日回返258果d位 想買一手牛玩下

回乜鳩應啊
做多錯多
人地侵侵話傾唔通話唔傾咩

而家語佐道指夜..
諗緊開唔開多張做對沖好
呢D西市一野夾爆

傾唔成就話加碼 笑左。未傾就已經大左你先。呀爺唔會跪底既
上次中方都講過唔會俾人用槍指住個頭去談判

冇錯
國難會興邦 我沒有驚慌

我們國家人民可以食草一年

有無手足比D意見我.

星期一

巴打你點樣計到呢啲阻力位出黎

回得番呢度就轉晒勢啦
仲唔沽呀

一日未穿 點沽。升到咁急 回一回再上 好好多

鎖定利潤先
廢時一個消息夾爆

有料

豪$200比佢..
廢時爆倉

手續費幾多？

12點

姐120蚊？

布無人用plus 500? 好唔好用

$200

我見你經常賺得果幾百 手續費就200蚊 玩黎做咩

星期6要保本就係要咁..
一陣9UP兩句直插谷底

回唔係唔得
但唔可以回到第一個裂口
回到就玩完架啦

唔係開市時間貴啲
唉我有時賺8點 有一半都係俾券商

唔通要雙開供隻2萬9熊

我訓佐覺醒佐見到由-1400>+1500
仲要咁不穩定因素咁多..
咁蝕少少訓得安落仲好

正恩又笑翻啦

邊個講架 上次夠上到262裂口 仲以為補完再上 點知又係玩完

正恩巴有乜打算

笑條撚咩
我無熊呀
星期一開市又豬

咪癲喇。咁早開做咩

雙刀掛
博佢回完再上
就算直落都唔傷

降低风险和保证金
如果周末发生重大新闻事件 则可以抵消传统工作日仓位的风险

直落咁點先
點都要開一注

下次咪走袋底熊啦

我覺得頂多回少少再上
畢竟侵侵自己出來up

咁開一注先囉。布神話升穿上面條通道線就b浪

下次唔知幾時啦

希望係

上網睇黃金比例

呢度應該玩多最多半年就無浪了

唔好咁啦
最多請你食m記

不過係24$餐唔比加大

屌吖 自己睇267-268會回返落258 點知琴晚冇係267加沽

唔好開咁大喇 好易出事

尋日收工渣車返屋企無左200幾點升幅仲要倒輸多100點

唉睇下有無神秘力量幫幫手啦

笑左 學人開班

真係 見佢個勢咁勁 個人都冇晒策略

而加1000點外牛熊都唔算遠了
我覺得起碼1500點以上先叫比較安全

一輸得勁 就會無哂信心 之後實一直輸落去

只玩call put

仲要唔俾轉涷檸茶

唔怪得我見媽咪面自問自答

Agree

你玩咁大
安全啲但重傷好過一鋪清袋

打靶止蝕好過遠牛熊食撚哂啊

咁大波波有時都係

不過我都重傷緊
仆街外賣仔

咩外賣仔
你去左做步兵?

老美雙頂 最驚回一回再大插
D波幅又勁到

老老實實 係你落注位有問題
人人都係245食糊 你仲重注熊 入一手都死啦
布兄都比晒提示
我發覺你成日追沽/升 係正常但好大問題

3690

佢買遠既又係幾廿萬咁買
買近既又係幾廿萬
同一銀碼買

袋底有put 輪真係安心d

認真買call put
我記得佢之前都係call put坐到贏返

你d牛牛幾遠呀？

call put最少都行慢牛熊一倍
20點先一格
唔好成日FF點贏 諗下輸左會點先

應該唔止20點 50左右喇

價內可以20

係咩，可能我好少買價內

lm

學吓用影綫力量啦，out啦！

星期一又要睇爺閪面色

遠牛近熊呀！
屌你，我都不嬲雙開啦屌!

食brunch，閃

唔係咁易嫁葉師父

有冇keywords可以學野
齋搵影線力量冇野睇

屌我打撚錯原來

白白b

望返佢前日同尋日不斷追熊，追親都打巴

吉倉先可以獲得平安

好彩一路知講咩 冇影響

倒轉咪贏

晨早流流

中午都食完好耐啦喔

琴日牛三，牛軍go go go
琴晚熊三，淡友high high high
今日變Gay porn post

睇完波先去食飯吖嘛

Why gay porn

我覺得十一月係升市泥既，就算入左熊都係小注，星期一可能跌都係調整市，搵個靚位就好食啦

Andy Lau 兄，加油

睇咩波
揸戈啲？

做ptbf您又唔買我既service 只好轉向基佬埋手，志在搵返餐狗飯食

無波揸呀，借嚟揸吓先啦屌!

一陣係場內大叫布巴我愛您

青山院友尻up 勿當真

咁祝你生意興隆

白老大都有睇nba ?

好呀

避開熊軍重貨區 逢高加沽包冇錯

你打咁多字嘅

sickball

要過大海都係不了

我聽日過黎搵你啦

抄牛牛支那同胞架咋
支那同胞最鐘意長篇大論 無料扮四料

打友誼波？

我fd上次黎澳門賭 都500蚊贏幾萬

咁癲

牛牛班傻鳩

買書睇好過喇。最緊要實戰

平時白清條隊排幾百個人架
今次機會難得
唔係唔鳩衝下

順便姐

排緊

閃

拎到幾號籌呀
幫我拎多張

啱啱果場麻麻地 勇士鬼咁多to 木狼就唔知做緊乜 瘋狂單打 睇到就黎訓著

係啊 去親賭場賭既師兄實明白 乜叫有運時1點都贏，無運時8點都輸

主動送上門

下次隔行

我係隔離比緊紙巾 就快完到下一個啦

8輸9周時有

今朝想睇🌹only不過佢又傷

中國都有唔少有識之士既 不過個層次太高 我地接近唔到姐 邊似布巴同各師兄高手 肯不吝賜教呢

沐浴更衣好 等比白清寵幸